屌你老母 係高密度住宅放煙花係咪痴撚線架

啱啱係藍田附近聽到成分鐘煙花聲

屌你老母 恭祝你燒撚左自己間屋

人地播返錄好咗嘅電視煙花表演又嘈撚到你

油塘都有

好撚好笑喎

好似好撚顛